［兵兵］啱啱有確診

加上政府封酒吧，會唔會捱唔住
佢仲要係黃店

再咁落去以後會唔會無得落兵兵蒲

Gay

樓主

睇相有大隻仔仔調酒
有無女仔去過
有無抽過水

我班女女次次都叫我帶佢地去

啲酒會唔會連埋鳩毛

大隻仔仔可睇不可食